這個術語起源於廣告行業，但它同樣適用於科技公司和營銷公司的創意職位。 未來工作論壇概述:冠狀病毒危機迫使領導層發展|Digiday編輯| 2021年2月12日|Digiday 
 隨著疫苗的不斷推出，各州同時用完疫苗，並在疫苗到期前爭相使用疫苗的報告似乎同樣常見。 美國疾病控制與預防中心表示，COVID-19不是兩種口罩的對手 
 這種設計類似於單區加熱毯，除了加熱元件是分開的，通常平均分佈在毯的兩邊。 最好的加熱毛毯:把這些電熱毯捆起來 
 我既喜歡古典音樂，也喜歡民謠、地道音樂和流行音樂。 Patrick Folliard | 2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 技術可以提供解決方案，但這些無形的東西——文化、支持和投資——同樣重要。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 儘管他帶來了西方風格，但他似乎同樣受到了本土風格的啟發。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 在經典的駕駛技能中，精神敏銳度及其與手腳動作的協調同樣至關重要。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 但同樣重要的是，他是個好人，是個善良慷慨的朋友。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我沒有幻想司法系統會平等對待黑人和白人。 比爾·白思豪的茶黨問題|威爾·凱恩| 2014年12月30日|每日野獸 
 另一方面，我也有說出秘密的強烈慾望。 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 法官也好，治安官也好，在他們看來都是一回事，在他們看來都一樣可怕。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 在同樣重要的情況下，這種通知的反覆無常證明它們不是來自任何這樣的代理人。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 Spotstroke船長和Pool船長同樣小心翼翼; 其餘在場的人則肆無忌憚地喝酒。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 根據普遍的評價，她在油畫和水彩畫方面同樣成功。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 經過我心愛的歌德的房間，和我們同樣心愛的李斯特在一起，我覺得很奇怪! 音樂-德國留學|艾米·費伊